各物資站資源已大致充足

物資站同救護站已經好夠嘢啦
再俾嘅話我地走得好唔方便
多謝各位支持幫手 加油啊香港人
辛苦哂你地

推

推到上熱門 同話俾其他人聽

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！

Hold住先啦
真係太多 都唔知一陣點拎走

加油啊香港人

物資部手足加油

幫推啊大家

截

多謝哂
你地都加油 唔好輸啊

叫在場示威者帶定d走
下次出黎自然會拎返出黎
物資部都要be water!

Push
屋企都有一堆